馬鞍山馮堯敬中學嗌左成日!

今朝800已經比佢地震撼嘅口號叫醒左

然後持續地此起彼落咁嗌

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你地嘅努力同堅持係有人睇到架

見到有老師時不時行出黎好似想周你地，趕你地扯，但你地仍然係到企，係到淋雨，係到嗌。

多謝你地 旦願依種火氣，精神可以係各間中學開花

加油 香港人唔會輸

後生可畏

師弟好野
勿相認